就黎三十歲，發現原來人生咁就一半

細細個覺得自己會去好多地方，搵好多好多錢
讀書既時候以為好成績就達成一d 目標

畢業後做幾年野就發覺原來一切都過得好快
以前好既壞既人都係咁過

如果六十歲死的話, 人生已過一半
究竟你之後想做d 咩, 又可以做到d 咩

人生只是如煙，相信好多人都明呢個道理，但只有好小人做到豁達心境。

以前讀書都唔覺得時間過得快
返工之後尻下尻下就幾年